[12-1-2018]股市直擊+波神信眾區

DB 中左六合彩二奬

美股又二百點，今日升穿32000 好唔好

d7db

升多六日就二十連

Crypto

Coin爆

d7db!

竟然唔派俾廟巴 我睇錯你DB!

撚狗po

拎去翻切

D7PCBC

Ka siu 好耐無見

Sor我用坦好雷

又升 鳩叫定年底4萬先....

D9DB!

十皮呀

買幾多個字

淡友J 都唔比打呀

你琴日一Put 就比人夾
紅盒都係

我都係呀頂

Kelly

高開低收咪得

十點開第一注

中左二獎係唔同d

灰左，又放完先爆

BC ar

今日倒跌我切啊

ho dor bear died

人類總是...

放左一半先升，不過唔緊要

可能係你果條……

男灌vs DB

真係313 見頂

bc

see sing shout sing

已Mark 低

一通又死……

繼續儲貨

31341個位清返家鄉啦

今日我切既機會係負數

名己改

男灌？uicy? 好亂呀

諗定下一個名

得男灌切到30 日連名都改唔到

ARM ARM 試過刀鋒全攻JOIN可以蒸發人

近日，馬雲出現在重慶某酒吧小酌，不過因為太出名，很快被大家認出，待了1個小時左右，馬雲就離開了酒吧。本次消費的金額大約在1300多元左右，值得注意的是，馬雲並未選擇支付寶支付，而是刷了銀行卡。

對此，支付寶官方微博賬號回應稱：「每個人在支付方式上的選擇都是自由的，也都是應該被尊重的，自己的員工也不例外。」

落後，垃圾

Btw, scan qr code呢個動作真係好柒

Ok put klm

TLA...

咩裝...

TLA......

uicy vs 男灌

....

put

425左近 沽即市守夠10-20點 有贏面....

咁多位阿拉丁畀條生路熊軍行下ho ng ho..........

等睇單日轉燈

其實最緊要睇屎神...

i am ready

講錯咗....法國有幾位係無丁......

應該係阿拉先啱.....

回帶

強運

我仲有成二百點血

指數150

你蠃嘅機會係0啊.jepg

留名睇男灌啱啱改完名就要再切

紅野刀 魔鞋 破陣 鐮刀 天叢 王劍...

BC 5仔又然

有BC有信心
入谷保平安...

求加

力盡又_

準

寫個app共享店鋪有無得諗
我搵用eclipse 寫個玩下先

共享女友咪即係公_

轉緊做online store黎反其道而行去門市

私鐘妹產業化
趕絕黑社會抽水及不公平待遇
體驗女體自主
促進經濟發展

Online store無法取代門市
1137都要擴充門市

金龍機以後唔會再出銀強
5星fes限變恆常

我有個諗法係 share product

求合作

共部店鋪同格仔鋪有咩分別

我有地點可以借比你

鋪面業主

share product一早有了

共享條命

下晝 whatsapp 傾 ...
我係龍華見緊客...

share lui

u telegram me la
之前個電話無用

求link

共享店舖唔係一店兩用/幾用咩

淡淡有飯食未

唔敢開交易app 睇張put 輸左幾多

屎神一日嫌錢多一日淡友都無啖好食

GL GAP DIE ME

今日升緊D咩股可以托得咁勁

你唔係sc咩

我暫時都係三位數
好彩無put指數

尋晚跟RB P都夾左100典

我308 310 311 total 開左六張314SC都未出聲

細定大期

力盡啦
都未入價

又話科撈BC必勝
全廟收皮

BC笑到最後呀
大不了roll

飲食PR公司有無合作機會

呢度好多老細

專做港島CBD 高級西餐
R雜誌報紙coverage無難度

上面班老細等收pm食lui

大啦..

叫RB refund

叫db!當抽中我,醒一千黎ok?

15圖大背馳撐左足足一朝...睇下sls兩點開event果陣穿380未....

成班大老闆

你頭先跟我put都有1k啦

請唔請掃地

我洗廁所都得嫁

BC又然

我唔著褲洗廁所都得

新手想問下邊日唔係BC勝利日

SLS終於砌到掛機隊....今次想試下....

今日

點砌法

1 2 3比例咁買...

skill boost做隊長
卵用凛未央最少要有兩個
跟住放個盾
FD子最好都係搵skill boost
跟住就可以狂loop命燃pro

會唔會加lp?

jd sport 減價買鞋又幾抵

「共享店舖」本身係屯門開緊雞蛋仔舖，唔想浪費早更時段，有無巴絲打有興趣頂個早更賣下輕食三文治等？

BC fun body

升緊百幾點呀

去食個飯先拉

十間共享九間半好快執
捱過三個月都唔易😂

sok ba up H2O

407食左佢算....磨鳩

如果諗住靠共享頂條租一定收硬，但好似我咁間舖淨係開幾個鐘，共享就幾正

架勢換內檔...有冇人搏....馬有起色 上場祈禱敦遊馬河冇野睇...同組得3 4 6 10 叫做好D........而且果幾隻贏面唔高.....大家都咁水

據悉，祈普敦將會夥拍昆士蘭打吡冠軍「佳騰駒」出戰經典一哩賽，馬房主帥貝湯美則好大機會為「信心保證」執韁。

旗袍敦=大魔影子主帥

巴基半冷P

超半班 對手好撚水

點解要將舖同人share,多數係本身計錯數
估錯自己需要的地方
如果你本身賺好多或多資金
正常都唔會同人share
撇除特殊情況唔計，一盤生意開始就計錯數
唔多賺錢又缺乏資金
死得快好合理

以前見到d茶記早晚更完全唔同人揸旗
似乎飲食係早有先例?

尾場連利之星咁撚冷 唔係掛.......就算係開飛冇耐都有d過份....

秒

🙈🙈
我間舖係做教育的

索巴金石良言

m5 1 top lower than 1 top gum

數都預錯，唔玩完先奇

我為左你，已經專登加句撇除特殊情況唔計啦

你試下係我打出黎會點

陰9公...騎士防守空氣到......

🙈🙈

今季大摩攻勢明顯不及往時，到目前為止，頭馬數目只得12場，比預期遜色。賽事踏入季中時段，此個大馬房備戰明顯轉趨積極，應該係追數時候，好似今期周末（13日）賽事，已見山雨欲來，臨場有風吹草動，記得跟進至好。

請個主帥返黎贏左幾場.....冇左雷西大摩算得乜...........

留名

都係425附近...再做過...守佢20點...

班馬主仲要出錢養具腸美

2號路短 當家精選好快又贏5百幾萬頭馬獎金喇.....

如果係RB，我會當睇唔到，唔會覆
大多數的時間，我都係一個好典型的香港人

誠哥...

屌你

時時=威爾頓
當家=步步友
星洲=信利多

我講左乜嘢，自己參透下
rb可以行開，我唔係同你講😂

腎仔激情演繹......

D7BC

gap die la

回馬槍

晏覺都訓醒.....條血都仲有二百

14 lin

５仔成交叔叔

728 941 萬年垃圾......好犀利

我個idea 唔係咁

Gap到仆街

D7DB!

14連升

gs 升返一蚊

qq尋日跌$10今日想升返?

頭先唔知邊個先講完一頂低過一頂
轉個頭就升

紅盒頭場買頭場P除左1會執多邊幾隻

11熱左D 10號有D起色 冷門我搏佢

亂到仆街
睇下先

又話見頂既

原來係淡友力盡

314😚

全部玩撚完.jpg

BC 6張SC入價

都未入...

13 14

大陽j

31402勁

咁快平手位 strong hold

bear all killed

下星期就升到直通車頂

好友夠膽就過weekend
同你地死過

上月年見４幻

TLA....

燈膽精英

上半年見４萬

要收埋食先得
一破314沽一張
岩岩平埋尋晚個張
加埋有幾點赢

沿途明亮燈飾閃映著沉重
言談越熾熱
內在更冰凍

賴維銘四隻都有d鐘意

隨著一月轉會窗口的打開，山齊士的未來又一次成為人們關注的焦點。雖然智利球星一直和曼城聯繫在一起，但最新消息顯示，曼聯已經加入了山齊士爭奪戰。

《衛報》透露，本週早些時候，曼城向阿仙奴提供了一份2000萬英鎊的報價，想要買下山齊士，並且他們還給山齊士開出了週薪25萬英鎊的合約，這已經吸引到山齊士點頭。不過，曼聯如今也加入了爭奪戰，他們提供的報價高達2500萬英鎊，超過曼城的出價。

摩連奴現在有信心從曼城手裡截胡山齊士，按照《衛報》的說法，摩帥要求曼聯給山齊士開出比曼城更高的薪水。除此之外，曼聯還願意給阿仙奴簽下米希達恩的機會。也就是說，只要阿仙奴願意出售山齊士給曼聯，那曼聯也就願意給他們一個買到米希達恩的機會。

山齊士目前和阿仙奴的合約，到今年夏天到期。因此一月份，他便可以和其他球會進行接觸。而阿仙奴也到了不得不賣掉山齊士的時候，否則拖到夏天，他們就得人財兩空。此前有媒體稱，阿仙奴現在對山齊士的心理價位是3500萬英鎊。接下來，曼城曼聯抑或是巴黎誰能最終贏下這場爭奪戰，我們拭目以待。

all go mu la diu

中

all go mc la diu

去MC = 冠軍
去MU = 比人屌

rb 賴低我

好明顯啦

好彩我朝早溝完
中午前都食左廿幾點

勁

等你收埋食,我夾死左啦

我同多汁夾到變屎餅

20連升ready

31355-1
跟唔跟?

你開左咪有錢law

每日開2 ONLY ..... 但我日日收5個, 儲埋儲埋夠做黨主席

明白
原來一日唔收得太多箱

係呀.. 你SEND 夠5個箱俾D 高級FD 子, 之後果D就係SEND錢, 箱每日只可以開2, 但錢可以開5... 麻煩晒

但係我冇咁多高級fd子

其實我都覺得奇怪... 我好似無同你打過, 只係SEND 錢, 無啦啦就變左高級FD 子

53 gun jor

燈下rb

爭分奪秒去跑阿喬斯.....希望唔好咁快跑殘

五碎既紅衣醒神同四碎既手影都係跑左十六場

BC碌9係咪斷左

314樓下結係100%的波

send得多就做高級fd子

尾市偷襲

day high close

明月千里見用得就用喇 遠征必然...具腸美食蕉

drop chance is 0...

是勇者 不必怕

升上4幻，再314樓下結，好唔好？

開年比人夾下怕咩

4c 馬洛C你用咩裝

佢第四件裝就王劍

想call 過week 唔比人開call

🌚

BC :廢淡

究竟美帝4幻先定港女4幻先

爭咩吖，一齊啦

一齊高潮吧

大師話31958 難破

tla...岩岩跟rb p jor ar...

沈門大勝

魔防鞋（因為怕被控） 聖騎盾（被打對手緩速）冰袍（擊中對手緩速）王劍（對手半血兩下一技收頭） 炎怒（後期裝越斬越HYPER) 最後一件通常狂暴之手如對面多魔攻出仙靈...主要靠一二技命中所以出裝核心價值令對手緩速提高命中率...奥義 金身 精靈 純潔...

wa...dllmbc

因為通常8000經濟就END驚...

MO王劍既馬洛JAI同智將MO分別...王劍一出三殺四殺都家常便飯...

想課多隻play, buy刀鋒定摩恩ho

摩恩好難用
雪櫃中

如果計打野刀鋒易用但食輔助...但射手時代堇必定要有...

梳
跟住就去左攪開會d野

tencent一路有業務上一路都會升 恆指究竟點先會跌

DKLM D街雷

其實佢講左咩

仲要繼續扯

個頂岩岩穿左

望住個pattern 十足7月果陣1大棍突破後磨住上

Pok guy

💡

follow jor rb..
almost yau gap 100

難得見BC被夾

準備去泰國

睇左The greatest showmen ，正

BC都話未驚過

BC 有得場外call 返幾百張...點同講法...

真係咁順灘直上07頂

力盡

十萬點ok?

驚未Call 番張對沖下，之後再止蝕張Put

今日比人夾都心情好

pklm

俾人夾腸

唔播誇世代之後都唔知有咩好睇

blow job

蛇c曼

嘿嘿

又上返黎

花膠囉

核爆都射唔冧個市

解決左喇...

安已不...

個制壞左呀...

唔交小朋友學費都要買股票
唔食飯都要買股票
唔買衫比呀爸呀媽都要買股票

報紙a1 講股票31xxx 點

put 得la

早個星期都十年新鳩…

從無求走到強求 沒法放手
前方有太多 想要去追 別回望過去
跟FC all in 甘露與女 金鑽與安居

Sing to gap BC is fun

夾腳指

前方有太多 豪放女女 別回望過去

痴線
日夾夜夾

做佐兩日淡淡..
轉返做好友先

一係發達 一係比達

ok

31500

BC

夾到320 好野

提早送個市去死

根本就唔會跌

講左成個星期

講多一百日 到時5萬點 班廢淡重打緊工

molamola BC dou gap bao

我地出鼓油，BC出隻雞

真係唔明點解仲有傻仔返工..
睇住個市仲好

咁多新面口，而家唔put 幾時put..

夾腳

31570-1

RB呀....

我重輸得少過BC呀
幾百點炸

31600

個市食左藥

BC 3 注加埋夾左幾多典

剩計內在值都200X6啦
時間值都廢事計

開到326.......

300都有好多...

魚翅撈飯既時代又要黎啦

星期一記得科勞BC
sc 5仔 87.5 314x6

ME 廢淡
SC $95算

加埋5 千張.....條友仲痴過我

都上到呢啲位,唔係唔破埋頂呀...？

重唔反手call?

月供期指易幻發

🐔

夾到拍拍聲

都話王者隻鎧入傳説之日
就係4C 勃起之時

🤔

CHAK返上B JOE SIN...

對面係咁不要不要

BC力盡未...

夾我千零點啫

D7BC
#metoo

有乜野橙得過個市日日破頂但係自己個倉收紅色

識數倉就知重有一萬點未派

gap die me
follow bc

倒錢落海

夾我千零蚊姐

308開 310打晒 科勞bc輸錢

原來爺西11連陽

買遠期lp sin

唔可以輸比港股

20 ok?

應該夾到320仲輕鬆守到

業績好 ->升
業績唔好 -> 下年好 - > 升

有冇傳...

點see?

好利追

上手容癌究竟做乜鳩

未夠瘋狂

葵涌老母差d冇p..

老老實實我覺得睡德福唔錯...

今日d馬最弊係冇一隻穩膽重心...

上手係paul so
上上手先係容癌

新世界發展（017）以屯門新盤天生樓推個「新世代首置計劃」，申請都幾熱烈，累收約1,200個申請，超額近80倍，近40%申請者現居於公屋。公屋富戶的購買力，竟被釋放了，這可能是政府意想不到的事。

今次所反映的現象，政府和商界也值得反思，也應該好好檢討一下官僚和商家佬經常掛在嘴邊的「增加土地供應」、「辣招」、「首置上車盤」、「呼吸plan」、「買樓送乜乜」，是否真的有效幫助年青人解決上車問題？

話說新世界的計劃是這樣的：天生樓當中有15伙，供該計劃買家選購，最平單位折實587.8萬元計，首期44萬元，首2年月供1.2萬元，另標榜設有長達40年還款期，25歲可供到65歲。

但換個角度思考，誘使年青人放大槓桿買樓，今時今日竟成為necessary evil，實在可悲。

咁多人衝

有錢都唔買股票

睡德福

布達德咁正氣既

Btw田雞今日咁博命呀

樓市好難爆，爆就掃多幾間，無得輸

你睇佢之前d馬連邊線都唔係....

皇仁大屍

隻美麗咁熱既

閘叫唔錯 但我認為係組閘水 佢未完全上力 3檔要搶欄...我麻麻地

屌西 又係終點先過....

今日好撚難賭

冇重心可以適當扒冷

事勝意 我就唔信了 鎏金驃可試 難得大長途...

即場試下隻安荃先

咁叫幫手

而家放大槓桿叫幫手？
一日唔增加供應朝屁用

祈禱敦 旋風腿 我唔敢買

一爆就捱到死都供唔完，直頭激發年青人既事業心啦

hihi 講得岩，香港人唔似美國佬會諗破產好過

反而自己死捱爛捱打2份工都要供掂佢

所以真係跌極都有個譜

陽光第4...咩黎...

我買左二千

BCISG

買左30蚊1拖4四連環俾陽光湯左...

霸氣小試

唔信十三少.......

妙感

大收皮

經典帝國穩過鐵

1,4碰碰ｐ
又比你條柒頭跑第三

搭隻嘉應之友🤤

經典帝國最近課閘頹左d...

agger

定湯米仔好

put 得

東東又想輕飄飄走甩?

以前讀u都經常上堂炒股

快馬超多

神J

今場跑完原來咁多馬分盡 又送錢出去

及時行樂冇p...食大啖屎.....

具腸美終於識贏老細d馬

又捐錢

今場已經搵牌面最穩陣果隻 放棄加程龍城勁將 結果又影相食屎....

又一場淨係擇腳既賽事.......

賴仔

btw 只有小注

我要左123

成場馬除左上簽 其他缺點太多

今日勁廢
重輸兩三千

上簽 中華之光
多謝哂

我輸大注及時行樂

今場仲衰...勁多水馬

同6比我寧願試2.....

小注指定12,13跑1,2買三重

12 3班能力唔夠 最多3-5 我認為

博1400好Ｄ姐
曲線博大熱上1400死

乜都贏

44蚊p

屌西呀
指定23就fat啦

潘狗尾場又走入面塞車收工

呢組馬水到2都輕鬆贏...搞笑

12放頭on9到呢
你放我買2啦

計埋口200蚊孖寶 今日正數

唔係隻皇仁大師同及時行樂咁on9 今日應該食大餐....

今日我影相全影輸

由果日睡眠大學 最近勁嘉輝 今日皇仁大師及時行樂 全部中注大注先食屎....屌西

今日D馬水準實在太差 唔係水咁撚簡單........連凱旋星光都有P真係NO EYE SEE........

飛毛腿冇Ｐ真係估唔到

旋風腿先岩

痴筋 祈禱敦獲獲都死......4班1200 1400 1600全部都係伏撚到仆街場合......今晚要重新研究下呢批垃圾馬有咩飛得....

直接飛左祈禱敦得唔得

可避則避....但都係睇整體對手.....至少唔可能拎佢D馬做重心.....

BUY JOR 10 LUP 庇佑...BUY NG BUY 英勇 HO

旋風腿已經四平八正
對手1,2又1000上黎
另外田泰安又係仆街黎

佢今日手馬1win都冇

冇對比冇傷害 見到祈禱敦咁 再望下雷西騎上去 係就係難免有D伏架喇 但咁樣對比下D咩旋風腿 勇闖者果D.....直頭冇眼睇....

英勇冇咩用
多少少血
40減cd係頂
6點卡住中間

第三班對我黎講己經係極限，四五班馬亂過亂世佳人

精算閃擊果D完全唔使睇住.....今日每場備忘有D馬可以寄望落班掃哂....萬里威揚駕悅落5班再睇
環翠戰士一定有D分係手 排個內檔換個正常少少嘅人一定有馬贏 同場咩奇異晨曦架勢有改善....

後面神J 太陽旺旺 加州議長 全部分盡....尾場好快樂咁都近....

剩低D場次冇咩野好睇 大賽前夕D馬質素真係弱雞到加零一....

金身 庇佑 英勇...好似係連登JAI坦奥STANDRAD

我就係有先覺得冇用

港股連升第14個交易日，再創最長升市紀錄。有大學生股民認為短期市場幟熱，料持續向好至首季度。有5年投資經驗的香港教育大學學生Peter表示，會繼續短炒和抽新股，因獲利機會高，過去一年就投資15萬元，當中包括將學生資助處的學生資助及貸款（grant loan）投入股海，單計下半年抽新股利，就賺約2至3成。

推廣投資教育的港大投資學會幹事莫同學表示，自己為初級投資者，去年2至3月才首度加入「股民」行列，在股市回暖時，「小試牛刀」，以21元買入內房股萬科企業，大幅獲利，至今已升至38元，賺約7成。

他指，過去一年以5萬元的兼職儲蓄，中長線投資「龍頭股」，整體獲利3至4成，有不錯的表現，「當中10%會捐錢畀慈善機構，其餘就會去下旅行，食飯食好啲！」

以「新手」角度，莫同學認為目前股市仍會持續上升，市況尚算健康，亦有板塊如「5G概念股」未發力，有上升空間，暫時會手持現有股票最多半年，但仍要觀察市場變動，若有「見頂」訊號會見好就收，「去到理想嘅價位最好就放，寧願落番低位再入過市。」

幾時可以到廟友贏番佢地
等緊BC領軍

呢SET奥主要加1100血少少跑速攻速回血最大作用係一開波贏對手一件坦裝可以滾雪球原理壓住對手...但重點係輸出既要夠醒目...

保羅好似好耐都無出波tips?

果隻陽光D跑法又濕鳩 馬又未見咩起色 咁樣跑1200都可以爆追一段.....隻馬可能有D班係手.....

好似我咁醒？

呂布凱薩對線塔拉點打好....

佢有三技又保守的話你根本打佢唔死

隻Dragon Ball Fighter Z幾正...

出拘魂 不解釋

好樂觀

ARM ARM 馬洛JAI對線呂布帶制裁...完全被經濟制裁

係呀。c好彩最後都贏！你走線隻呂布無乜走，又唔太敢推

NO LA 係另一場...事後睇返呂布原來S JOE

BUY NG BUY 夜叉 HO

新加波朋友換左相 好靚女

內地銀行App停證券交易

put duck

【問題】隊友太爛，到底要怎麼樣才能carry?

如題 我目前打JG，明明都把敵人駐到爛了
隊友沒被Gank還能被單殺輸線
經濟優勢 還能放空打輸團
完全不懂這是什麼概念
Call魔龍不理 打退燈不退
亂出裝 坦克出輸出裝
寧願刷野 不顧塔
每場敗方MVP幾乎都是我
常常KDA還比對面好看
到底要怎樣才能贏？有誰可以教教我

要D人分開返黎玩姐

預左聽日比人夾